懷念靚粥 蟲草花瑤柱皮蛋瘦肉粥

我個人好驚青

瘦肉

幫你筆走佢

多青

個色水好靚 想食

多謝施施

俾你引到今晚想飲

仲有時間煮

勁香

這是人類食物？

是

有錢人食法

你煮？

上個禮拜煮

擺咁耐

係影咗好耐
我煲嘅粥咁好食，有乜可能會擺到咁耐呀

蟲草花真係好撚正
老母成日拎黎煲雞

氣炸蟲草花先正

你講真架？
要醃啲乜落去？

呢個正

脆卜卜當零食

試下先

冇錢架